有冇人寫字啲字跡期期唔同

日日寫字啲字跡都唔同咁
一時好靚好整齊一時好撩
唔知想點咁

睇心情

唔係靚同樣衰咁簡單 而係睇落似唔同人寫
一時好圓一時又好似嗰啲好跳脫嘅feel

有次去銀行辦啲事需要簽名，簽咗幾次都話我唔似
跟住個staff直頭轉個mon過嚟畀個簽名我睇，叫我對著簽返一樣
我望住簽，結果都係簽唔返個名